{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥수수죽"
    },
    "text": "トウモロコシ粥 (옥수수죽)\n江原道は韓国中部の東側に位置し、東は東海に面しています。また、西北と北は黄海道、咸鏡道と接しており、これらの地域で主に生産される食材は、トウモロコシ、ジャガイモ、そば、どんぐり類が多く栽培されています。特に江原道の山間地域では米が貴重で、他の地域とは異なり、うるち米よりもジャガイモやそば、トウモロコシなどが主食とされ、トウモロコシを粉にしてお粥を作ってり焼いたりしておやつとして好まれていました。昔の江原道では、トウモロコシを救荒食品として利用され、トウモロコシを使ったさまざまな種類のお粥が食べられました。トウモロコシは、炭水化物の主成分であるでんぷんを多く含み、少量のブドウ糖も含まれています。ただし、βタンパク質は不完全なタンパク質であり、必須アミノ酸であるトリプトファンやリシンが不足しているため、他の穀類と組み合わせて食べる方が良いです。特に、トウモロコシは食物繊維が豊富で便秘予防に効果的であり、胚にはコレステロールを下げる必須脂肪酸であるリノレン酸が含まれていますが、ニアシンは少なく、ペラグラという皮膚病を引き起こす可能性があります。トウモロコシをよく固めた後、水に浸して臼に刺して釜で約3~4時間煮込みます。トウモロコシが完全に固まったら、インゲン豆を加えて更に煮込んだ後、最後に塩で味を調えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江原道は韓国のどの地域に位置していますか？",
            "answer": "江原道は韓国中部の東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江原道で主に生産される食材は何ですか？",
            "answer": "江原道では、主にトウモロコシ、ジャガイモ、そば、どんぐり類が生産されています。"
        },
        {
            "question": "江原道の山間地域では何が主食とされていますか？",
            "answer": "江原道の山間地域では、うるち米よりもジャガイモやそば、トウモロコシが主食とされています。"
        },
        {
            "question": "江原道で使われるトウモロコシはどのように食べられますか？",
            "answer": "江原道では、トウモロコシを粉にしてお粥を作ったり、焼いておやつとして食べることがあります。"
        },
        {
            "question": "江原道の昔の食文化では、どのようなトウモロコシの料理が食べられましたか？",
            "answer": "江原道では、昔はトウモロコシを使ったさまざまな種類のお粥が食べられていました。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシにはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "トウモロコシには、炭水化物の主成分であるでんぷんや食物繊維、リノレン酸などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシは他の穀類と組み合わせて食べる方が良い理由は何ですか？",
            "answer": "トウモロコシには必須アミノ酸が不足しているため、他の穀類と組み合わせることで栄養バランスを整えることができます。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシの食物繊維はどのような効果がありますか？",
            "answer": "トウモロコシの食物繊維は便秘予防に効果的です。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシにはペラグラの可能性があるとありましたが、それは何ですか？",
            "answer": "トウモロコシにはニアシンが少ないため、長期的な摂取で皮膚病のペラグラを引き起こす可能性があります。"
        },
        {
            "question": "江原道でトウモロコシを使ったお粥を作る方法はどのようなものですか？",
            "answer": "トウモロコシをよく固めた後、水に浸して臼に刺し、釜で約3~4時間煮込みます。最後に塩で味を調えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 506
    }
}